<?xml version="1.0"?>
<NEWS>



<item>
<date day="10" month="DEZ"/>
<title>Luciana Mello faz  show no Tom Jazz</title> 
<description>A cantora Luciana Mello faz show do seu mais recente trabalho, o CD SOLO, no Tom Jazz, em São Paulo.
O show faz parte do Projeto Sons da Nova. A apresentação acontece às 22h.</description>
</item>

<item>
<date day="9" month="DEZ"/>
<title>Luciana Mello faz  show no Tom Jazz</title> 
<description>A cantora Luciana Mello faz show do seu mais recente trabalho, o CD SOLO, no Tom Jazz, em São Paulo.
O show faz parte do Projeto Sons da Nova. A apresentação acontece às 22h.</description>
</item>

<item>
<date day="8" month="DEZ"/>
<title>Luciana Mello participa do Manhã Maior</title> 
<description>A cantora Luciana Mello é a convidada do programa Manhã Maior,  comandado por Daniela Albuquerque e Regina Volpato.
O programa vai ao ar pela RedeTV!, às 9h.
</description>
</item>

<item>
<date day="8" month="DEZ"/>
<title>Luciana Mello no programa Radar</title> 
<description>A cantora Luciana Mello participa do programa Radar, na rádio Nova Brasil FM.
O programa é transmitido às 18h pela rádio Nova Brasil FM. 
[SP - 89,7 MHz |Campinas - 103,7 MHz | Brasília - 97,5 MHz |Recife - 94,3 MHz | Salvador - 104,7 MHz] </description>
</item>


<item>

<date day="27" month="NOV"/>
<title>Luciana Mello no Virada Jovem de Jundiaí</title> 
<description>A cantora Luciana Mello é uma das atrações da Virada Jovem de Jundiaí. Na apresentação, Luciana mostra ao público canções do seu mais recente trabalho, 6º SOLO. O show contará com a participação especial de Jair Rodrigues.
A apresentação acontece no palco Pedro de Toledo às 17h.
</description>
</item>

<item>

<date day="20" month="NOV"/>
<title>Luciana Mello faz show em Santo André</title> 
<description>A cantora Luciana Mello se apresenta com Jair Oliveira, no Parque Central, em Santo André. No show, os cantores se juntam para apresentar sucessos de seus repertórios.
O show é comemorativo ao Dia da Consciência Negra.
</description>
</item>

<item>
<date day="19" month="NOV"/>
<title>Luciana Mello no Programa do Raul Gil</title> 
<description>A cantora Luciana Mello é a convidada do Programa do Raul Gil. O programa vai ao ar pelo SBT às 14h15.
</description>
</item>

<item>
<date day="17" month="NOV"/>
<title>Luciana Mello no Programa do Jô</title> 
<description>A cantora Luciana Mello é a convidada do Programa do Jô. No programa, Luciana apresenta algumas canções de seu novo trabalho, 6º SOLO.
O programa vai ao ar pela Rede Globo às 1h15.
</description>
</item>

<item>
<date day="13" month="NOV"/>
<title>Luciana Mello no Troféu Raça Negra</title> 
<description>Luciana Mello se apresenta com Jair Oliveira na cerimônia do Trofeu Raça Negra. Na ocasião, os filhos de Jair Rodrigues cantarão "Um Filho Meu" e "Disparada"
O Troféu Raça Negra está na nona edição e esse ano homenageia o cantor Jair Rodrigues.
</description>
</item>

<item>

<date day="8" month="NOV"/>
<title>Luciana Mello no Programa Mulheres</title> 
<description>A cantora Luciana Mello participa do Programa Mulheres, apresentado por Cátia Fonseca.
O programa vai ao ar pela TV Gazeta às 14h.
</description>
</item>

<item>
<date day="4" month="NOV"/>
<title>Luciana Mello faz show em Brasília</title> 
<description>A cantora Luciana Mello faz show do seu mais recente trabalho, o CD 6º SOLO, na Expobrasília Parque da Cidade, em Brasília.
O show traz leveza, maturidade e brasilidade intensa nas melodias e canções, características marcantes desta nova fase musical da artista.
</description>
</item>


<item>
<date day="31" month="OUT"/>
<title>Luciana Mello no programa Bem, Amigos!</title> 
<description>A cantora Luciana Mello participa do programa Bem, Amigos!, apresentado por Galvão Bueno e Arnaldo C. Coelho.
O programa vai ao ar pela SporTV às 21h.
</description>
</item>

<item>
<date day="30" month="OUT"/>
<title>Luciana Mello faz show no Ginásio do Ibirapuera</title> 
<description>A cantora Luciana Mello juntamente com Jair Oliveira e Jair Rodrigues participa do Festival da Canção Arte da Natureza, no Ginásio do Ibirapuera, em São Paulo.
</description>
</item>


<item>
<date day="20" month="OUT"/>
<title>Luciana Mello faz show no Memorial da América Latina</title> 
<description>A cantora Luciana Mello faz show do seu mais recente trabalho, o CD 6º SOLO, no Memorial da América Latina, em São Paulo.
O show traz leveza, maturidade e brasilidade intensa nas melodias e canções, características marcantes desta nova fase musical da artista.
</description>
</item>

<item>
<date day="14" month="OUT"/>
<title>Luciana Mello faz pocket show na Livraria da Vila</title> 
<description>A cantora Luciana Mello faz pocket show do seu novo disco 6º SOLO, na Livraria da Vila,no Shopping Higienópolis, em São Paulo. A apresentação acontece às 19h45 e é gratuita.
</description>
</item>

<item>
<date day="07" month="OUT"/>
<title>Show de lançamento do CD 6º SOLO de Luciana Mello</title> 
<description>A cantora Luciana Mello faz show de lançamento do seu novo trabalho o CD 6º SOLO, no Auditório Ibirapuera, em São Paulo.
O show traz leveza, maturidade e brasilidade intensa nas melodias e canções, características marcantes desta nova fase musical da artista.</description>
</item>

<item>
<date day="22" month="SET"/>
<title>Luciana Mello faz pocket show no shopping Granja Viana</title> 
<description>A cantora Luciana Mello faz show do seu novo disco 6º SOLO, no Shopping Granja Viana, em Cotia. A apresentação acontece às 20h, na praça de eventos do shopping e é gratuito.
Após o show, a cantora autografa CDs na Livraria Saraiva.</description>
</item>


<item>
<date day="13" month="SET"/>
<title>Lançamento do novo site e redes sociais de Luciana Mello</title> 
<description> Está no ar o novo site e redes sociais da cantora Luciana Mello. 
O site e suas redes sociais foram reestruturados para o lançamento de seu novo trabalho, o CD 6º SOLO. Não deixe de acompanhar!</description>
</item>


<item>
<date day="23" month="JUL"/>
<title>Luciana Mello participa do show de Jair Oliveira</title> 
<description> A cantora Luciana Mello participa do show de Jair Oliveira, no Auditório Ibirapuera, em São Paulo. A apresentação comemora os 30 anos de carreira de Jair Oliveira. No show, além de Luciana Mello, haverá participações de Simony, Jair Rodrigues, Max de Castro, Pedro Mariano e Daniel Carlomagno.</description>
</item>

<item>
<date day="16" month="JUL"/>
<title>Luciana Mello participa do show de Vander Lee</title> 
<description>Luciana Mello participa do show do cantor Vander Lee, no Citibank Hall, em São Paulo. O show acontece às 22h. </description>
</item>


<item>
<date day="26" month="JUN"/>
<title>Luciana Mello no Arraiá dos Jardins</title> 
<description> Luciana Mello, Jair Rodrigues, Jair Oliveira e Wilson Simoninha se apresentam no "Arraiá dos Jardins", na Paróquia Nossa Senhora Perpétuo Socorro, em São Paulo. O show é gratuito e começa às 20h30.</description>
</item>


<item>
<date day="14" month="JUN"/>
<title>Luciana Mello e Jair O. fazem show em Campinas</title> 
<description> Luciana Mello e Jair Oliveira apresentam o show 'O Samba Me Cantou', no Parque Dom Pedro Shopping, em Campinas. O show faz parte do projeto "Conexão Cultural" e é gratuito.</description>
</item>

<item>
<date day="14" month="MAI"/>
<title>Luciana Mello na Virada Paulista</title> 
<description> A cantora Luciana Mello é uma das atrações da Virada Paulista, em Santo André. Na apresentação, Luciana mostra ao público canções do seu mais recente trabalho, Nêga. O show é gratuito e acontece às 19h30, no Parque Central - Concha Acústica.</description>
</item>

<item>
<date day="02" month="MAI"/>
<title>Luciana Mello participa do show do Da Ghama</title> 
<description> A cantora Luciana Mello participa do show do cantor Da Ghama, intitulado "Violas e Canções". O show acontece às 23h, na Mary Pop, em São Paulo.</description>
</item>

<item>
<date day="10" month="ABR"/>
<title>Luciana Mello no MPB Café Eldorado</title> 
<description> A cantora Luciana Mello se apresenta no Shopping Parque Santana, em São Paulo. Na ocasião será gravado o programa MPB Café Eldorado.
Além de apresentar suas canções, Luciana conversa com a plateia.
O show acontece às 13h e é gratuito.</description>
</item>

<item>
<date day="31" month="MAR"/>
<title>Luciana Mello e Jair R. no SESC São Caetano</title> 
<description> A cantora Luciana Mello se apresenta com Jair Rodrigues no SESC São Caetano. No show, os cantores se juntam para apresentar sucessos de seus repertórios.
O show faz parte do projeto "Quintas Brasileiras" e acontece às 20h.
</description>
</item>


<item>
<date day="6" month="FEV"/>
<title>Luciana Mello interpreta canção de Taiguara</title> 
<description> A cantora Luciana Mello participa do CD "A voz da Mulher na Obra de Taiguara", da recém lançada gravadora Jóia Moderna, interpretando uma canção de Taiguara, compositor que teve sua obra censurada. Além de Luciana, o CD conta com as participações de Fafá de Belém, Célia, Teresa Cristina e Claudette Soares, entre outras cantoras. 
</description>
</item>

<item>
<date day="08" month="DEZ"/>
<title>Luciana Mello no lançamento do DVD Mães D'Água</title> 
<description>A cantora Luciana Mello participa do lançamento do DVD 'Mães D'Água', no encontro inédito de sete intérpretes negras da música popular brasileira.O show exalta as qualidades das sete representações mais conhecidas de Iemanjá, por meio de músicas extraídas do repertório de Dorival Caymmi, Vinicius de Moraes, Baden Powel e Candeia, entre outros.O show acontecerá no Teatro Castro Alves, em Salvador.
</description>
</item>

<item>
<date day="01" month="DEZ"/>
<title>Luciana Mello participa de jam session no Studio SP</title> 
<description>A cantora Luciana Mello participa de uma jam session com Jair Oliveira, Wilson Simoninha, Max de Castro e convidados, no Studio SP, em São Paulo.
O show é em comemoração da parceria entre a S de Samba e a Som Livre Edições Musicais. 
</description>
</item>

<item>
<date day="28" month="NOV"/>
<title>Luciana Mello faz show no CEU Guarapiranga</title> 
<description>A cantora Luciana Mello apresenta seu show, 'Nêga', CEU Guarapiranga , em São Paulo. O show faz parte do projeto 'CEU é Show', que reúne músicos profissionais, já consagrados, a novos talentos surgidos na periferia da cidade.
O show é gratuito e acontece às 18h.
</description>
</item>

<item>
<date day="27" month="NOV"/>
<title>Luciana Mello faz show no CEU Butantã</title> 
<description>A cantora Luciana Mello apresenta seu show, 'Nêga', CEU Butantã , em São Paulo. O show faz parte do projeto 'CEU é Show', que reúne músicos profissionais, já consagrados, a novos talentos surgidos na periferia da cidade.
O show é gratuito e acontece às 18h.
</description>
</item>

<item>
<date day="20" month="NOV"/>
<title>Transmissão do show Mães D´Água</title> 
<description>A TV Brasil transmite o show 'Mães D´Água', um show comemorativo dos 22 anos da Fundação dos Palmares,que contou com a participação da cantora Luciana Mello. 
No show, Luciana interpreta as canções Arrastão e Gandaia das Ondas.
O show vai ao ar às 22h30, pela TV Brasil.
</description>
</item>

<item>
<date day="20" month="NOV"/>
<title>Luciana Mello faz show no CEU São Mateus</title> 
<description>A cantora Luciana Mello apresenta seu show, 'Nêga', CEU São Mateus, em São Paulo. O show faz parte do projeto 'CEU é Show', que reúne músicos profissionais, já consagrados, a novos talentos surgidos na periferia da cidade.
O show é gratuito e acontece às 18h.
</description>
</item>

<item>
<date day="19" month="NOV"/>
<title>Luciana Mello no SESC Osasco</title> 
<description>Luciana Mello apresenta seu show Nêga, no SESC Osasco, em São Paulo. No show, Luciana apresenta canções de seu mais recente disco, Nêga.
</description>
</item>

<item>
<date day="17" month="NOV"/>
<title>Luciana Mello apresenta o prêmio Jovem Brasileiro</title> 
<description>Luciana Mello apresenta o prêmio Jovem Brasileiro, em Mogi das Cruzes. O prêmio está na sua 2ª edição e tem por objetivo reconhecer e homenagear os  jovens talentos da região que se destacam em diversas áreas como: música, teatro, esporte e medicina.
</description>
</item>

<item>
<date day="13" month="NOV"/>
<title>Luciana Mello na Virada Cultural de Manaus</title> 
<description>Luciana Mello estará em Manaus para estrear a primeira Virada Cultural da Região Norte, em cinco pontos da cidade.
Luciana apresenta seu show às 23h, na Praça Mestre Chico. Gratuito.
</description>
</item>

<item>
<date day="24" month="OUT"/>
<title>Luciana Mello faz show no CEU Vila Atlântica</title> 
<description>A cantora Luciana Mello apresenta seu show, 'Nêga', CEU Vila Atlântica, em São Paulo. O show faz parte do projeto 'CEU é Show', que reúne músicos profissionais, já consagrados, a novos talentos surgidos na periferia da cidade.
O show é gratuito e acontece às 18h.
</description>
</item>


<item>
<date day="23" month="OUT"/>
<title>Luciana Mello faz show no CEU Vila Rubi</title> 
<description>A cantora Luciana Mello apresenta seu show, 'Nêga', CEU Vila Rubi, em São Paulo. O show faz parte do projeto 'CEU é Show', que reúne músicos profissionais, já consagrados, a novos talentos surgidos na periferia da cidade.
O show é gratuito e acontece às 18h30.
</description>
</item>

<item>
<date day="21" month="OUT"/>
<title>Luciana Mello faz show no CEU Inácio Monteiro</title> 
<description>A cantora Luciana Mello apresenta seu show, 'Nêga', CEU Inácio Monteiro, em São Paulo. O show faz parte do projeto 'CEU é Show', que reúne músicos profissionais, já consagrados, a novos talentos surgidos na periferia da cidade.
O show é gratuito e acontece às 19h.
</description>
</item>

<item>
<date day="16" month="OUT"/>
<title>Luciana Mello faz show no CEU Parque Bristol</title> 
<description>A cantora Luciana Mello apresenta seu show, 'Nêga', CEU Parque Brsitol, em São Paulo. O show faz parte do projeto 'CEU é Show', que reúne músicos profissionais, já consagrados, a novos talentos surgidos na periferia da cidade.
O show é gratuito e acontece às 18h30
</description>
</item>

<item>
<date day="23" month="AGO"/>
<title>CD 'Nêga' ganha reedição da Som Livre</title> 
<description>O quinto álbum da carreira de Luciana Mello ganhou uma reedição da gravadora Som Livre.O CD Nêga - lançado em 2007, irá retornar às prateleiras das lojas de todo o País a partir do próximo mês. 
</description>
</item>

<item>
<date day="20" month="AGO"/>
<title>Luciana Mello canta no aniversário da 'Fundação C. Palmares'</title> 
<description>Luciana Mello canta no concerto 'Mãe D'Água', em comemoração ao  22º aniversário da Fundação Cultural Palmares.O espetáculo exaltará as qualidades das sete representações mais conhecidas de Iemanjá, por meio de músicas extraídas do repertório de Dorival Caymmi, Vinicius de Moraes, Baden Powel e Candeia, entre outros. O show renderá um DVD.
</description>
</item>

<item>
<date day="15" month="AGO"/>
<title>Luciana Mello canta no aniversário de Socorocaba</title> 
<description>A cantora Luciana Mello, juntamente com Jair Rodrigues, se apresenta no show do evento 'Se Liga Sorocaba!'. O show é gratuito e faz parte da comemoração dos 356 anos da cidade de Sorocaba.
</description>
</item>

<item>
<date day="08" month="AGO"/>
<title>Luciana Mello no programa 'Ritmo Brasil'</title> 
<description>A cantora Luciana Mello é a convidada do programa 'Ritmo Brasil', apresentado por Faa Morena. No programa, Luciana presta homenagem ao 'Dia dos Pais'. 
O programa vai ao ar pela Rede TV!, às 18h15. 
</description>
</item>


<item>
<date day="05" month="AGO"/>
<title>Luciana Mello participa do show 'Festa Adoniran'</title> 
<description>A cantora Luciana Mello participa do show 'Festa Adoniran', no Tom Jazz, em São Paulo.
O show faz parte da comemoração do centenário de nascimento de Adoniran Barbosa. Na festa, a cantora Célia convida Luciana, Verônica Ferriani e Virginia Rosa para acompanhá-la em canções do cantor/ compositor homenageado. 
</description>
</item>

<item>
<date day="23" month="JUL"/>
<title>Novo layout do MySpace Luciana Mello</title> 
<description>Está no ar o novo layout do MySpace da cantora Luciana Mello. O espaço foi repaginado pelo designer Wil Minetto e conta com a integração de diversas redes sociais da cantora. Acesse.
www.myspace.com/lucianamello 
</description>
</item>

<item>
<date day="17" month="JUL"/>
<title>Luciana Mello participa do show de Claudio Lins</title> 
<description>A cantora Luciana Mello participa do show do cantor Claudio Lins, no Tom Jazz, em São Paulo.
Além de Luciana Mello, o show também conta com participação especial de Pedro Mariano e Carlos Careqa.
</description>
</item>



<item>
<date day="09|10" month="JUL"/>
<title>Luciana Mello e Jair Oliveira no Teatro Rival</title> 
<description>Luciana Mello e Jair Oliveira apresentam o show 'O Samba Me Cantou', Teatro Rival Petrobrás, no Rio de Janeiro.
No show, os irmãos se juntam no palco para mostrar um repertório pautado no principal genero musical brasileiro: o samba.
</description>
</item>

<item>
<date day="04" month="JUL"/>
<title>Luciana Mello faz show em Indaiatuba</title> 
<description>A cantora Luciana Mello se apresenta no encerramento do Festival de MPB,na Concha Acústica do Parque Ecológico, em Indaiatuba.
O show é promovido pela Prefeitura Municipal de Indaiatuba por meio da Secretaria Municipal de Cultura. A entrada é franca.
</description>
</item>

<item>
<date day="03" month="JUL"/>
<title>Luciana Mello faz show no Espaço Veja SP</title> 
<description>
A cantora Luciana Mello se apresenta no Espaço Cultural Veja São Paulo, em Campos do Jordão. No show, Luciana apresenta canções de seu mais recente trabalho solo, Nêga.
</description>
</item>


<item>
<date day="8" month="MAI"/>
<title>Luciana Mello apresenta 'Almanaque Brasil'</title> 
<description>Luciana Mello apresenta o novo programa 'Almanaque Brasil' que será transmitido pela TV Cultura e TV 
Brasil. O programa mostra a cultura e a história do país através de fatos marcantes que aconteceram nos últimos tempos. 'Almanaque Brasil' será veiculado aos sábados às 19h, pela TV Brasil e aos domingos às 19h30, pela TV Cultura.
</description>
</item>


<item>
<date day="23" month="ABR"/>
<title>Luciana Mello e Jair Oliveira fazem show no HSBC Brasil</title> 
<description>Luciana Mello e Jair Oliveira apresentam o show 'O Samba Me Cantou', no HSBC Brasil, em São Paulo.
No show, os irmãos se juntam no palco para mostrar um repertório pautado no principal genero musical brasileiro: o samba.
O show terá participação especial de Claudio Lins e Jair Rodrigues.
</description>
</item>

<item>
<date day="22" month="ABR"/>
<title>Luciana Mello e Jair O. no programa 'Todo Seu'</title> 
<description>Luciana Mello e Jair Oliveira são os convidados do programa 'Todo Seu', apresentado pelo Ronnie Von. 
No programa, os irmãos mostram seu mais recente trabalho, o DVD/ CD 'O Samba Me Cantou'.
O programa é transmitido pela TV Gazeta, às 22h25.
</description>
</item>

<item>
<date day="13" month="ABR"/>
<title>Luciana Mello e Jair Oliveira fazem show em Campinas</title> 
<description>Luciana Mello e Jair Oliveira apresentam o show 'O Samba Me Cantou', no Shopping Iguatemi, em Campinas.
O show é gratuito e faz parte da comemoração dos 30 anos do Shopping Iguatemi Campinas.
</description>
</item>

<item>
<date day="12" month="ABR"/>
<title>Luciana Mello e Jair Oliveira no CHAT Terra</title> 
<description>Luciana Mello e Jair Oliveira são os convidados no chat Terra. Os irmãos falam sobre seu mais recente trabalho, o DVD O Samba Me Cantou.
Para participar, acesse o site: www.chat.terra.com.br

</description>
</item>

<item>
<date day="30" month="MAR"/>
<title>Luciana Mello e Jair Oliveira na FNAC Campinas</title> 
<description>Luciana Mello e Jair Oliveira apresentam um pocket show do projeto 'O Samba Me Cantou', na FNAC Campinas.
O pocket show é gratuito e acontece às 19h.
</description>
</item>	

<item>
<date day="19" month="MAR"/>
<title>Luciana Mello e Jair Oliveira no Programa do Jô</title> 
<description>Luciana Mello e Jair Oliveira são os convidados do Programa do Jô. No programa, os irmãos falam sobre seu mais recente trabalho, o DVD 'O Samba Me Cantou'. O programa vai ao ar pela Rede Globo e pela rádio CBN às 1h35 (de sábado)

Reprise: GNT, 21 de março, às 21h
</description>
</item>	


<item>
<date day="11/12" month="MAR"/>
<title>Jair Oliveira e Luciana Mello fazem show no SESC Pinheiros</title> 
<description>Jair Oliveira e Luciana Mello apresentam o show 'O Samba Me Cantou', no Teatro Paulo Autran, no SESC Pinheiros, em São Paulo.
No show, os irmãos mostram um repertório pautado no principal gênero musical brasileiro: o samba.
</description>
</item>	

<item>
<date day="11" month="MAR"/>
<title> Luciana Mello no 'Território Eldorado'</title> 
<description>A cantora Luciana Mello participa do programa 'Território Eldorado'apresentam o show 'O Samba Me Cantou', no Teatro Paulo Autran, no SESC Pinheiros, em São Paulo.
No show, os irmãos mostram um repertório pautado no principal gênero musical brasileiro: o samba.
</description>
</item>	


<item>
<date day="7" month="MAR"/>
<title>Luciana Mello participa do show de Jair Rodrigues</title> 
<description>A cantora Luciana Mello participa do show de Jair Rodrigues,em comemoração do Dia Internacional da Mulher, no Vale do Anhangabaú.
O show é aberto ao público.

</description>
</item>	

<item>
<date day="24" month="FEV"/>
<title>Luciana Mello no 'Happy Hour'</title> 
<description>
A cantora Luciana Mello é a convidada do programa 'Happy Hour', apresentado por Astrid Fontenele e Fred Lessa. 
O programa vai ao ar às 19h, na GNT.
NET e SKY | canal 41
Reprise: 25.02 às 2h e 12h
</description>
</item>

<item>
<date day="30" month="JAN"/>
<title>Luciana Mello faz show no Espaço Veja São Paulo</title> 
<description>Pelo quinto ano a cantora Luciana Mello se apresenta no Espaço Cultural Veja São Paulo, na Riviera de São Lourenço, em Bertioga. No show, Luciana apresenta músicas de seu mais recente trabalho, o CD Nêga. O show é gratuito e acontece às 21h.
</description>
</item>	

<item>
<date day="19" month="JAN"/>
<title>DVD 'O SAMBA ME CANTOU' já nas lojas</title> 
<description>Jair Oliveira e Luciana Mello uniram-se pelo samba em um projeto especial: o DVD 'O Samba Me Cantou',que chega as lojas hoje.
O DVD contou com as participações especiais de Anna Ratto (Anna Luisa) Claudio Lins, Mariene de Castro, Skowa e Jair Rodrigues, um dos maiores representantes do samba.
</description>
</item>	

<item>
<date day="05" month="JAN"/>
<title>Luciana Mello participa do show de Jair Rodrigues</title> 
<description>A cantora Luciana Mello participa do show de Jair Rodrigues, no Bar Brahma, em São Paulo. O show acontece às 22h30.

www.barbrahma.com.br
 

</description>
</item>	

<item>
<date day="24" month="DEZ"/>
<title>Luciana Mello no Natal do Rio Quente Resorts</title> 
<description>A cantora Luciana Mello se apresenta com Jair Rodrigues, na festa de Natal do Rio Quente Resorts, em Goiás.
 
O show é exclusivo para hóspedes do resort.
www.rioquenteresorts.com.br
</description>
</item>	

<item>
<date day="20" month="DEZ"/>
<title>Luciana Mello na 'Marcha Mundial pela Paz'</title> 
<description>No próximo domingo, a cantora Luciana Mello se apresenta no palco montado no Vale do Anhangabaú, em São Paulo, em apoio a primeira edição da 'Marcha Mundial pela Paz e pela Não Violência'. 
A passeata começa às 14h e a partir das 16h diversas atividades serão realizadas no centro de São Paulo.
</description>
</item>


<item>
<date day="05" month="DEZ"/>
<title>Luciana Mello e Jair Oliveira | O Samba me Cantou</title> 
<description>Luciana Mello e Jair Oliveira apresentam o show 'O Samba me cantou', no Festival Caros Amigos, no SESC Santos. No show,os cantores mostram juntos o que herdaram do pai através do principal gênero musical: o samba .
</description>
</item>	

<item>
<date day="25" month="NOV"/>
<title>Luciana Mello no Na Mata Café</title> 
<description>Luciana Mello e Wilson Simoninha participam dos shows de Marcela Maita, Rodrigo Custódio, Rodrigo Ramos e Bandalheira, no Na Mata, em São Paulo.Na ocasião, haverá uma exposição de fotos, intitulada "Abra os Olhos", que contou com o apoio da cantora Luciana Mello.
</description>
</item>	


<item>
<date day="11" month="NOV"/>
<title>Luciana Mello no Projeto Seis e Meia</title> 
<description>A cantora Luciana Mello e  a cantora capixaba Jully Victória, se apresentam no Projeto Seis e Meia, em Vitória. O projeto promove a interação de cantores conhecidos nacionalmente com cantores capixabas. A entrada é franca e os ingressos são distribuídos no dia do show a partir do meio dia. 
</description>
</item>	

<item>
<date day="09" month="NOV"/>
<title>Luciana Mello concorre ao Troféu Raça Negra</title> 
<description>A cantora Luciana Mello concorre ao Troféu Raça Negra 2009, na categoria melhor cantora. Os vencedores serão divulgados no próximo dia 15 de novembro, na Sala São Paulo. Para votar, acesse o site: www.trofeuracanegra.com.br/2009/indicados.php
</description>
</item>	

<item>
<date day="23" month="OUT"/>
<title>Luciana Mello no programa 'Cesta da Música'</title> 
<description>A cantora Luciana Mello é a convidada do programa "Cesta da Música",  apresentado por Fabíola Cidral. O programa é transmitido pela Rádio CBN, às 23h.
www.cbn.com.br
</description>
</item>	

<item>
<date day="22" month="OUT"/>
<title>Luciana Mello faz show em Ribeirão Preto</title> 
<description>A cantora Luciana Mello apresenta seu show Nêga, às 19h, na Cinema D, em Ribeirão Preto. Os músicos Paulinho Daflin, Robinho Tavares, Daniel de Paula e Pedro Cunha acompanham Luciana no show.
</description>
</item>	

<item>
<date day="18" month="OUT"/>
<title>Luciana Mello é madrinha da campanha`Outubro Rosa`</title> 
<description>A cantora Luciana Mello é a madrinha da campanha "Outubro Rosa", realizada pelo Instituto Avon. Parte dessa campanha será realizada dia 18 de outubro e contará com a presença de Luciana, além de serviços, palestras e entretenimento para conscientizar a população sobre o câncer de mama.
</description>
</item>	

<item>
<date day="16" month="OUT"/>
<title>Luciana Mello é a convidada do projeto Sambô</title> 
<description>O grupo Sambô convida a cantora Luciana Mello e Wilson Simoninha, dois grandes nomes da nova geração da MPB, para participarem de seu show, que faz releituras de clássicos do rock acompanhados de tradicionais instrumentos do samba. O show acontece às 22h, no Clube de Regatas de Ribeirão Preto.
</description>
</item>	

<item>
<date day="14" month="OUT"/>
<title>Luciana Mello faz show no Teatro das Artes</title> 
<description>Luciana Mello se apresenta no projeto "Quartas Musicais Mabe", no Teatro das Artes, em SP.No show, Luciana mostra o repertório do seu mais recente CD, Nêga. Os músicos Paulinho Daflin, Daniel de Paula, Pedro Cunha e Eric Budney, acompanham a cantora no palco. - www.quartasmusicais.com.br
</description>
</item>	

<item>
<date day="13" month="OUT"/>
<title>Luciana Mello no programa Radar</title> 
<description>A cantora Luciana Mello é a entrevistada do programa Radar, comandado por Juliana Molino e Márcio Cruz. O programa vai ao ar pela rádio Nova Brasil FM às 18h. Para assistir o programa em tempo real acesse: www.novabrasilfm.com.br  
</description>
</item>	

<item>
<date day="06" month="OUT"/>
<title>[TV] Luciana Mello no Programa 'Happy Hour'</title> 
<description>Luciana Mello é a convidada do programa Happy Hour, apresentado por Astrid Fontenelle. O programa vai ao ar pela GNT, às 19h. 
Canal 41 (NET/ SKY)</description>
</item>	

<item>
<date day="28" month="SET"/>
<title>Luciana Mello participa no CD de Claudio Lins</title> 
<description>A cantora Luciana Mello participa do novo CD do cantor Claudio Lins. No álbum, intitulado "Cara" , Luciana canta juntamente com Claudio Lins a canção "Dois Voando" 
Para ouvir a música, acesse o MySpace do Claudio Lins | www.myspace.com/claudiolinsoficial</description>
</item>	

<item>
<date day="22" month="SET"/>
<title>Luciana Mello participa do projeto "Balaio Musical"</title> 
<description>Luciana Mello  é a convidada de  Herbet Azzul no projeto "Balaio Musical", no Teatro D. Pedro, em Campinas. A renda arrecadada com a apresentação dos cantores será revertida ao Centro Infantil Boldrini, referência em atendimento filantrópico a crianças  e adolescentes com câncer e doenças hematológicas.</description>
</item>	



<item>
<date day="29" month="AGO"/>
<title>Luciana Mello participa do show de Pedro Mariano</title> 
<description>Sábado, dia 29, a cantora Luciana Mello participa do show de Pedro Mariano, no Citibank Hall, em São Paulo.
</description>
</item>

<item>
<date day="27" month="AGO"/>
<title>Luciana Mello participa do show de Max Viana </title> 
<description>Na próxima quinta-feira, dia 27, a cantora Luciana Mello é a convidada do show de Max Viana, no Café Paon, em São Paulo. O show faz parte do encerramento do projeto Conexão Paon Especial de Aniversário. 
www.cafepaon.com.br
</description>
</item>	

<item>
<date day="23" month="AGO"/>
<title>Luciana Mello, Jair Oliveira e Jair Rodrigues fazem show no "Shopping Metrô Tatuapé"</title> 
<description>Dia 23 de agosto, Luciana Mello, Jair Oliveira e Jair Rodrigues * se apresentam no projeto "Domingo Musical", do Shopping Metrô Tatuapé. No show, que faz parte da comemoração do Dia dos Pais, Luciana Mello interpreta canções de seu mais recente disco, Nêga, além de seus grandes sucessos.
</description>
</item>	

<item>
<date day="04" month="AGO"/>
<title>Luciana Mello inaugura seu blog, no portal BlogLog </title> 
<description>A cantora Luciana Mello inaugurou mais um espaço na internet: seu BLOG, no portal BlogLog. 
No novo espaço, a cantora pretende dividir pensamentos, dicas culturais, além da comunicação com seus admiradores. 
Acesse e comente! 
</description>
</item>

<item>
<date day="24" month="JUL"/>
<title>Luciana Mello participa do show de Arlindo Cruz</title> 
<description>Dia 24 de julho, a cantora Luciana Mello é a convidada do show de Arlindo Cruz, no projeto "TAM paixão pelo Rio" O show acontece às 22h, no Circo Voador, no bairro da Lapa, no Rio de Janeiro. Mais infos: www.paixaopelorio.com.br   www.paixaopelorio.com.br
</description>
</item>

<item>
<date day="22" month="JUL"/>
<title>Lançamento do novo site de Luciana Mello</title> 
<description>Está no ar o novo site de Luciana Mello.
Ele foi totalmente reestruturado para ficar mais atraente e de fácil navegação. Navegue pelo site e confira as novidades!</description>
</item>










</NEWS>

